聯署總合，一次過簽哂佢

聯署需要大量手足幫手簽
請廣傳channel:@signwethepeople
每日都會更新，有新聯署就通知大家

1)將習近平的女兒從美國驅逐出境
欠6️⃣2️⃣4️⃣7️⃣9️⃣人 截止日期17/1

(2)關閉“香港警方”的facebook帳戶
欠6️⃣5️⃣1️⃣5️⃣3️⃣人 截止日期24/1

(3)禁止匯豐銀行進入美國金融系統
欠9️⃣1️⃣2️⃣6️⃣7️⃣人 截止日期24/1

(4)北京冬奧贊助商不應享有稅收優惠
欠7️⃣9️⃣9️⃣5️⃣1️⃣人 截止日期27/1

(5)對官員，警察,親屬施加旅行禁令
欠9️⃣5️⃣2️⃣9️⃣1️⃣人 截止日期28/1

(6)對廣東待遇與中國其他地區有不同
欠9️⃣9️⃣5️⃣5️⃣3️⃣人 截止日期30/1

(7)真普選聯署
欠9️⃣9️⃣9️⃣5️⃣9️⃣人 2月1日截止

(8)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴
欠3️⃣5️⃣1️⃣5️⃣5️⃣7️⃣人

最後更新時間：1月3日16：21

原諒我直接copy tg信息，我見無人講驚又好似上次咁開

Thank you

簽名

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

推

幫推

真普選聯署：

鳩簽結果只會令人麻目

Push

仲有呢個聯署，可唔可以pin上頂
Beijing 2022 Winter Olympics Corporate Sponsors Don't Deserve Tax Benefits—So Don't Help Them Fund CCP Propaganda Again!

push

Push!

簽晒
最後一條link load唔到

唔好鳩開啦，fb ac都要聯署

香港獨立 唯一出路

2020香港雙普選聯署：